韓妹vs港女，你點揀？

韓妹
港女

台妹

膠面人大戰西面人

鬼妹

有得㨂咩？

架妹

日本妹

識廣東話個個

支持本地妹

西面是文化

去過韓國就知 街邊啲女係幾不堪入目
大部分濃妝大臉細眼 靚既真係做曬女團
啲女sales知你唔買野就閪臉冇禮貌

大佬呀, 圖都無張.

韓妹一係整容樣，一係柒到仆街
性格重要極度粗魯